[盧爸爸是最好的]輿論最應該攻擊嘅唔係警隊高層 而係警隊前線

警察高層做咗咁多年 唔會好想再為升職去落啲重手order
往往啲好鍾意打人嘅警察 都係嗰班藍衫

所以你鬧走班高層 到時換咗啲鷹派上去 咁香港就真係大件事

當警察防線set得後 會退 市民應該讚高層
當警察防線set得前 會推 市民應該鬧前線

咁樣輿論先有效分化

721 對準政權 五大訴求

內部分化好重要

沒有一個無辜

好文推

推

那就讓他們內鬥

識玩

攻擊高層佢地根本唔痕唔痛
要搞就搞前線
等佢地發癲咬返高層

認同樓主，內部矛盾愈大，佢地愈易反面，就算唔反面，打係上黎都有個心係高層借我過橋

前線打到入晒廠
一哥佢坐冷氣房

支持盧爸爸

唔可以俾佢地坐埋同一條船

岩

敵人批評的 我們支持

前線批評高層 那我們就支持高層

我就當盧爸爸有份落order
但佢會叫你開無雙噉打人？會叫你瞄頭開槍？會叫你射粒催淚彈落最多人，而且有不反對通知書嘅示威區？
冇可能

根本係班癲狗自己失晒控，想拎示威者發洩

支持盧爸爸管好佢班汪汪

無錯 就算高層真係下令要驅散 甚至圍捕
邊個血淋淋咁打落示威者度
邊個喺示威者訓低咗都仲要用盾用棍去打

即使 就算 如果高層包庇前線去打人 但真真正正打落去嘅都係前線 前線係可以喺被包庇嘅情況下唔行使過度武力

羅馬人好難管治到野蠻人

其實你攻擊是但一個 就等於分化佢地

係 但係要集中攻擊一個 而推舉另一邊

咁樣先會有階段

咁先會有階段矛盾

咁先分化到

我覺得無需要集中
根本就係好似三毛 五毛咁對付佢地
要就兩邊一齊 你集中左 就好容易清除到所謂既分化語句

目標係要佢地內部分化
如果無差別攻擊成個警隊 咁警隊好容易一致對外

但如果前線打得咁辛苦嘅敵人(示威者)所支持嘅係自己上司 呢班前線就會容易將高層都視為敵人

尋狗

尋廢老

Well said, who shoot the journalist?

我明白你講咩了 巴打
你講緊嗰種係用真係用返內部勢力互相攻擊 即係用返警隊自己攻擊自己 我支持 但同我講嘅唔同

我講緊係用外部力量(市民)嘅輿論壓力 令警隊分成前線同高層嘅階級

點解要指責前線衝動 情緒化
同意/支持警察高層作出克制指令?
因為錯誤 係要有人揹
斷唔能夠想像市民大大力鬧高層 而高層喺既受外部壓力(市民) 又受內部壓力(前線)下 而將責任推俾前線

相反 如果情況許可 而高層得到市民支持 咁佢就可以名正言順 不論係英雄式又好 慘情式又好 將錯誤推俾前線

咁樣 獨立調查委員會先有更大可能出現
亦都可以顯示市民唔係盲反

其實唔駛分化，前線班低階犬EQ低到一個點，根本就受唔到壓，只要不停喺街同遊行隊伍中瘋狂侮辱佢哋，當警隊長期受壓下，情緒搵唔到出路，佢哋自然會鬼打鬼

所以一定要往死裡打

順水推舟

有乜理由要攻擊高層
明明高層只係授權前線開槍
開唔開槍都係前線的選擇
打唔打人 打幾大力 點對待抗爭者都係前線完全自願的選擇
我真係諗唔到理由屌高層

Push

支持高層執法
聲譽散仔玩爛

給香港警察最後忠告